# novel

- title: 異世界で美少女吸血鬼になったので”魅了”で女の子を堕とし、国を滅ぼします　～洗脳と吸血に変えられていく乙女たち～
- title_zh1: 到異世界變成美少女吸血鬼讓女孩子墮落
- author: kiki
- illust:
- source: http://novel18.syosetu.com/n2498fn/
- cover:
- publisher: syosetu
- date: 2019-11-17T22:07:00+08:00
- status: 完結済
- novel_status: 0x0001

## illusts


## publishers

- syosetu

## series

- name: 異世界で美少女吸血鬼になったので”魅了”で女の子を堕とし、国を滅ぼします　～洗脳と吸血に変えられていく乙女たち～

## preface


```
少女の狂気が、残酷に、淫靡に、人の世を破滅に導く。 --kiki

一直受到殘酷欺凌的女高中生“日向千草”為了跟地獄一般的世界告別，衝動地自殺了。可是快死時遇到了吸血鬼，分得了生命而活了下來。變成人外的千草使用吸血鬼之力對少女們進行魅惑、虜獲，並吸血變成同種的半吸血鬼。
一無所有，全部被奪走了的少女千草，作為吸血鬼在異世界重生，任憑欲望將王國的一切全部得手。
以異世界為舞台，吸血少女的色色的奇幻歷險故事。

酷いいじめを受けていた女子高校生の千草は、衝動的に自殺した。
しかし瀕死の吸血鬼と出会い、命を分け合うことで半吸血鬼として生き延びる。
人外となり、”影”の力を手に入れた千草は、出会った少女たちを魅了し、虜にし、血を吸うことで同じ半吸血鬼に変えていく。
何も持たず、全てを奪われてきた少女は、吸血鬼として異世界に生まれ変わり、ただ欲望のままに王国の全てを手に入れていくのだった。
異世界を舞台にした、吸血少女によるエロティックゴアファンタジー。

※出て来る男キャラはほぼ全員が凄惨に死にます、女キャラはほぼ全員が堕ちます
※2019/5/12　諸事情でノクタにお引越ししてきました
```

## tags

- node-novel
- R18
- novel18
- syosetu
- ガールズラブ
- チート
- ノクターンノベルズ(男性向け)
- 主人公最強
- 人外
- 吸血鬼
- 女主人公
- 完結済
- 寝取り
- 悪堕ち
- 成り上がり
- 残酷な描写あり
- 洗脳
- 溺愛
- 男は大体死ぬ
- 男性向け
- 異世界転移
- 百合ハーレム
- 百合会
- NTR
- GL
- SM

# contribute

- 一发自摸的说
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n2498fn

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [narou18.nar.jp](https://narou18.nar.jp/search.php?text=%E7%95%B0%E4%B8%96%E7%95%8C%E3%81%A7%E7%BE%8E%E5%B0%91%E5%A5%B3%E5%90%B8%E8%A1%80%E9%AC%BC%E3%81%AB%E3%81%AA%E3%81%A3%E3%81%9F%E3%81%AE%E3%81%A7%E2%80%9D%E9%AD%85%E4%BA%86%E2%80%9D%E3%81%A7%E5%A5%B3%E3%81%AE%E5%AD%90%E3%82%92%E5%A0%95%E3%81%A8%E3%81%97%E3%80%81%E5%9B%BD%E3%82%92%E6%BB%85%E3%81%BC%E3%81%97%E3%81%BE%E3%81%99%E3%80%80%EF%BD%9E%E6%B4%97%E8%84%B3%E3%81%A8%E5%90%B8%E8%A1%80%E3%81%AB%E5%A4%89%E3%81%88%E3%82%89%E3%82%8C%E3%81%A6%E3%81%84%E3%81%8F%E4%B9%99%E5%A5%B3%E3%81%9F%E3%81%A1%EF%BD%9E&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [小説情報](https://novel18.syosetu.com/novelview/infotop/ncode/n2498fn/)
- https://bbs.yamibo.com/forum.php?mod=viewthread&tid=499012
- https://masiro.moe/forum.php?mod=viewthread&tid=13022
- https://masiro.moe/forum.php?mod=forumdisplay&fid=223&page=1
- https://kakuyomu.jp/works/1177354054889670991
- 


